李嘉誠

無人買樓
利益受損

商人始終係商人